屌，呢隻究竟係乜撚嘢蟲

好撚驚呀依家唔敢沖涼

有冇人可以快D解答我

精蟲

變種甲由 有毒 唔識飛 熱水可破防

應該無害，開窗就會飛走

9估
荔枝椿象

我沖涼房個窗好細
其實之前已經有一隻出現過
不過係勁細隻
呢隻係好撚大隻

應該都係蟑螂 好遲鈍

屌似曱甴
睇完好驚自己屋企都有

on9抵撚死

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

真心咩
外型完全唔似喎

我想知呢隻係咪真係臭屁蟲炸

應該係配備戰術翅膀嘅黑驚

我朋友都見過
第二日就死左

認真問呀屌

甲蟲王者

屌

14粒

臭屁

似曱甴，有冇多d圖

樓主成個女人咁